有無人喺accstore買過嘢

出貨慢都算，
但聽聞係賣淘寶嘢，
重有人話係同pepehk同一個老闆

有無人中咗招 or 出嚟澄清吓

利申，上網見係黃所以先幫襯

訂咗濾棉，智能櫃攞
隔日朝早就有

我都訂咗半個月仲未出貨
仲要pepe事件先留意到佢產品都無講到係咩產地

買過gear 出貨係堅慢

訂咗7093超過半個月都未有貨

我30號訂左7093
早兩日有
之前店主有出過post
無關係
話因為佢地得3個人做唔切所以慢
可以體諒下

半年前喺佢度買咗A款護膝

訂單日期
2019-08-20

買完第3日都未話出貨 咪WTS佢

佢話因為海關查得勁 啲貨好多俾人扣咗 而家做緊半個幾月前嘅單

最後終於送咗去我樓下順豐櫃嘅時間大約係11月尾

返到去一睇 係我已經有而覺得唔好想換嘅B款

再WTS返佢 就話因為A款冇貨 所以俾咗B款

咁我就話我係想要B款 你A款有貨可唔可以通知我換貨

佢話可以 結果呢 今日係2020年2月16日

我直接去火炭店買

佢哋做嘢真係好撚慢
好心做唔切唔好收咁多單啦

咁癲

係咪真係有咁多單

前幾日買完張行山櫈見到類似嘅post驚左一驚
但我第二日就收到

2月5見佢護目鏡有貨就落左單，wtsapp 問佢幾時送佢就話返緊貨

到今日都未有消息

好心未有貨就唔好比人落單啦

買過啞鈴 10kg 淘寶貨

我都係31號訂左7093 而家都冇出貨

1月諗住訂裝 wtapp問係咪堅有現貨完全唔撚覆
好彩無買

七月買過九月先有
係大陸版3m 同埋佢啲頭盔係淘寶啲玩具 買完直接掉咗
之前非常時期嗰陣仲有助養計劃之後又不了了之 唔知係咪助養自己
做零售做到團購咁撚樣 又瀨呢樣又瀨嗰樣講到自己好撚辛酸咁
人血都算 咁撚樣做生意真係害撚死人

呢個post樓主係acc老細 一車車肺炎撚送錢俾佢洗

係 俾完錢之後電話唔聽ig dm唔覆 一個月之後又無啦啦覆你話因為乜乜乜所以依家先有貨

還好啦 啲野都到 又唔會落完單加價

好似話得一個staff所以覆得好慢

呢啲死貨咪有貨囉
大賣嗰啲就賣定先 呃cash flow

因為我訂果陣係未起價288/6對

而家150蚊對 睇下佢會唔會出貨比我

下訂果陣話1-2星期有貨

今日17號都未有

不過有巴打話30號訂收到貨真係難分真與假

實有好多 made in China

出貨慢都係事實，試過等咗3星期先有

列為次選，完

行山用品可以即刻出貨
豬咀防具就做唔切
究竟係做唔切定冇貨呢

個條人血饅頭狗仲衰撚過斬人藍絲
又賣假貨又賣淘寶野又恐嚇人
賺埋賺埋捐得個小小自己袋哂
呢D垃圾無論點比人清算都唔會有人可憐
佢既同路人只有自己

朋友2月頭想訂 我都叫佢唔好 間野好鬼
就算要集運都去美森買穩陣 而加開心使用中

跟本冇人理
班肺炎撚啱啱訓醒咩都唔識又懶得自己訂
根本上依家俾佢呃嘅都係呢八個月都冇買過豬咀嘅人

佢應該好on9咁無數量限制掛 結果賣多左又照俾人訂

咪玩啦
我係美森買 集運用最平最慢嗰間，到而加用緊
佢都係無覆過

佢由六月開始已經任人買 你估係on9定特登

肺炎完咗應該會覆你

似係上網買完左手交右手
有現貨就快冇就有排你等

吓我第二日就送到，雖然個速遞係夜晚九點半上門

利申買健身用品加其他服裝野

吓 好明顯苦主都係買防具嘅人

same

2月2訂 未有update

如果係用paypal就搞refund啦

防具冇貨所以慢
買其他野快到可以第二日就有收到

你信？ 之前已經俾人起曬底
根本係同一個人

中左伏先知係pepe。。。
189x2買左 100x2張垃圾中國濕紙巾
第2日變左129

我反而搵唔到source話係同一個人
有無link
我都想fc下

但我就已經收到六對7093

呃人 我搵到小小證據同前科（懷疑） 有錯屌細力D

留意張圖個登記人名⬆️

如果係用信用卡比錢可唔可以經銀行refund

係
我訂288/6對
過左幾日已經160左右一對
幾驚佢會cut單

等下都ok 最緊要有貨到
都係等緊7093

佢有send email俾我
但隔左兩三個禮拜先收到第一封
之後就好快

一封已備貨
一封已出貨
一封已收貨

買左護目鏡佢話番緊貨，問佢幾時有2日都無覆

我31號訂 我諗完咗肺炎先會寄

樓主個名

我覺得無限接單都可以加個預計發貨日期。。

user experience 一般

何生1早去左新蒲崗食人血饅頭啦
ed 野我靜靜雞講就算
我今年都冇見過佢1次
佢有時會夾硬放1d佢既貨入黎賣
但係main operation同佢冇關係

有冇支那貨呢 就可以話係有
不過1定唔係100% MIC
有d 十零二十蚊面罩 19蚊背囊
唔通真係外國寄返黎咩
好多求生用品要考慮到棄裝
所以都係揀左大陸入貨 平價賣出
就算棄左裝都唔心痛
3m濾罐就一律歐美入貨保證返質素
另外有d啞鈴呀， 單車機之類既都會係強國制
始終冇可能幾十kg既野坐飛機飛過黎
希望大家明白

電話打唔通e樣野我地會努力改善下
由於我地請手足去做cs e個位
佢地遲到早退我都唔會過問太多
所以人手比較上係缺乏
而且最近訂單多查詢多
我地會主力清左whatsapp/fb/網店入面comment先 跟住再聽電話
所以如果真係覆唔切你
聽唔到你的電話
我係依度衷心道歉

至於d裝價錢升到好貴 其實我地都唔想
利申1月中賣緊7093 都仲係$288 /6對
6200 平過100
而家7093就算ebay amazon
d價都升到百幾二百蚊1對
我地都逼於無奈加價

需求大加價個個都明...
你地出post密小小,至少俾訂家有個新消息update下會減小d衝突, 對雙方都係好事...

請交代下之前學生餐係咩回事
同埋加價冇問題 但係瘋狂俾人落單係咩logic?冇貨唔識cut?

信你地
之前係你地度買左幾張單
快D出貨比我

詳情入去自己睇

屌，我都係 1月尾買，到以家都未有，唯有得閒問下

same here

Ching你落單嗰陣幾錢個
同埋你點聯絡到佢
佢完全唔覆

我2月1訂到依家咩聲氣都無

你whatsapp佢問？
雖然佢都淨係覆我一句

下星期就有

CS態度不完美但可接受

但起碼真係有貨到先

同問
Cardholder dispute唔知有無用

轉數快係咪含得撚

有冇人訂左mediflex 口罩2月中出貨既苦主 tg商討有咩解決方法

過年前288 6pack 7093收到貨
但手腳慢係真

買左189x2 100x2張垃圾濕紙巾on99

第2日變左129

28 號話七至14日會出貨 ok 我買
去到前兩日一啲聲氣都冇
我喺台灣限口罩令之前已經落左單 問佢會唔會影響供應淨係拍晒心口話會有貨只係物流問題
跟住Facebook tg email 完全冇回應
最後WhatsApp左佢哋個單Number
全單退左錢
大家真係千祈唔好係佢哋度再買嘢
根本就唔會拎到野嘅

到我拎到晒退款嘅時候就無啦啦email我同我講話個口罩要轉做啲奇怪款式 一係就話要等到四月尾
垃圾公司永不錄用

7093 1月尾訂幾時有貨其實，我唸好多人同問

供應商話下個星期有機會到
但就連佢地都講唔實個日期呀
因為飛香港既航班已經cut左好多
返貨時間愈黎愈耐

其實7093一開始真係有現貨ga
我地由警嫂第一次出場已經入左一批
一直唔係好多手足要
我地又衰既，冇去數庫存啦
因為太多文具太多事發生
到2月頭突然間爆買
我地都唔知點解會咁....
處理得唔好真係好對唔住呀...

之前同你地買7502 都係好快出到貨 所以先繼續同你買
唔想比人負評就7093 有貨就快D 上水同手足交待啦
架啦

Pepe. Hk 分身

same 2月2落單

7093 今日有返過~100對出晒， 跟住要再睇物流果邊e幾日再返到幾多比我， 因為大部分7093 都係美國入口， 好多貨都比物流公司延誤拖遲左出貨日期， 如果等唔切絕對可以聯絡我地退款。

仲有我地發現到之前有d返左既貨有過期既問題， 出晒貨先發現到， 如果大家接受唔到既話我地會免費寄返冇過期既貨比你，不過就要等到有貨我地先寄到， 這個是我們的疏忽， 十分抱歉！

就唔好提啦，我都唔知點解何生做乜野咁恨食人血饅頭，出黎吸錢。

屌你睇accstore賣緊果d pepe野，全部阿里巴巴入貨，自己睇啦，圖都冇撚轉好多照抄

仲話自己同pepehk冇關

e d on9 價
係何生set
我都屌鳩左佢過撚份
跟住又唔知做乜野要海鮮價
一日貴2日平 我係客都嬲啦
恃住自己10萬follower就為所欲為

作為accstore既負責人
冇第一時間阻止佢
我甘願比你爆菊花
請你大大力燒我春袋啦

我冇話我同佢冇關
我只係話我唔係何生
你要check ip其實1樣都起到我底

係佢自己既選擇
亦都係佢獨資的
我亦都對佢食人血饅頭既程度十分理解
我都控制唔到佢 唔比佢去食人血
條路自己揀，仆街唔好喊
我唔會希望係度洗底話accstore同佢冇關係
只係想講返何生已經冇再參與accstore營運
亦都冇在accstore 獲得任何收入
你要信就信啦 唔信都冇辦法

問心一句我在反送中運動一直都有義賣
5蚊60921/60926濾罐都出左幾百對
助養手足我自己有做
請手足返工我都有做
2號橋我地2個同事直接上橋食催淚彈
不過我本人一向唔係打卡高手
咁鳩吹自己做左幾多野
所以我地都係默默做 唔想拎光環
我自己對得住良心 我同事對得住良心
唔同某何生扮義賣話捐星火
最後捐既數同佢收入只係冰山一角

賣pepe公仔
我一路都係平平地賣， 幾十蚊到百零蚊
當係支持返日常鋪頭營運
得罪講句 你話淘寶平d咪去返淘寶買
願者就買 唔願就唔買 好老實的生意
10月11月
夠膽死賣259 1隻黑色衫pepe
又話捐星火 捐佢老味咩
比人問起先捐果1萬2萬
仲話我好賣咁平

其實我地得2個方法
轉一款柒d既口罩 或者退錢
要退錢的話在訂單備註寫返要求退款
我地一般1-2日內就同你處理好
請你大大力燒我春袋吧

轉數快唔會含撚，
你比返hsbc/boc戶口我都1樣做到退款

card dispute有用，
不過你直接訂單備註我想退錢
我就可以直接後台click返退錢，唔使咁煩

Sorry 我唔係想講啲咩 我知你地忙 出面太多口罩呃錢 我屋企人又日日gel住我係咪比人呃錢 我口快快志在係想比個交代我屋企人 真係唔好意思

黃店又點，慢到仆街

唔緊要
我絕對明白作為消費者就梗係驚受騙

尤其驚慌之前成日話咩咩上網買口罩受騙呃左20萬既新聞日日吹 恐嚇市民
mediflex因為係何生搞入貨， 到最後e幾日先同我講入唔到，
幸好我係未比人搶晒d口罩既時候入左1款樣衰d叫protect u guard既美國入口大陸製口罩可以轉，有bfe 99%
當然如果唔合適既亦可以安排退款
sorry

p牌洗底撚

想撐番acc store
買過眼罩 pepe野 運動用品
冇乜問題
你話咩人血饅頭 我唔覺 又唔係好貴 合理價錢
賺就一定有得賺 預左俾佢賺
唔賺錢開店黎做乜？
你覺得唔值 咪唔好買
成班玻璃心咁撚樣

大家咁話啦 二月頭比哂錢 到而家都係備貨中

條款又話可以退款 只係唔可以換番錢
但又唔比人換番做購物金..話"唔可以退住"
過一日跌左60蚊 但都係同一日出貨 唔嬲都難

太遲了 月初中左伏

60926賣$278，同日五金舖係賣$180
有陣人血饅頭味

好明顯呢度苦主唔係屌緊賺錢問題
你訓醒未

之前 $288 買6對 7093 係咪真係會出貨

上年9月買普通唔係gear野 等左兩個月先話冇貨會退款
中間追咗幾次 最後上個禮拜先退返錢
搞搞下成半年

依到成班撚樣有冇撲過裝離撚地到咁既，到到都比人cut單架啦依家，又要懶又要屌人慢，急要咪自己搵美國台灣供應商拎囉，講到明慢架啦6月到依家，唔想自己搵貨就咪撚咁多聲氣啦

就係撲過先知垃撚圾
我第一次幫襯係六月尾 唔知你所謂嘅”六月到依家講到明慢”係邊度得嚟
啲人屌曬鬼就係因為冇講到明

吓 我都中過依間伏 唔試又點知伏

出條撚 1月31到而家 whatsapp話今個星期番貨

到而家咩柒都冇

Pepe橙苦主討論區

想知訂啞鈴之類既野一般要幾多日先到貨?

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉

等咗成個月 兩日前追問話寄緊貨返嚟

我之前買左4對7093（$58一對）
1月尾訂，本身都驚驚地，追左一次但上星期收到

收到貨啦終於

我等左好耐終於收貨
但佢比過期貨我
你有冇check

唔覺過期 佢邊樣野過左期？

上過去買濾棉
訂過陣就話一兩星期後番貨
而家已經一個月
仲未收到

7093我訂先過我fd成星期

同一日內同我講無貨要再等下
然後派貨比我fd

幾日都覆唔到個message ，黐撚線

一個月都未有

今日同佢要求退款 又消失唔應

買左對啞鈴半個月都無人覆，又唔應

最狗係扮退款，sd個email話你知已退款，但實則係無退款

買左2款眼罩追左成個月先得其中一款有貨

佢問比同款兩個我o 唔ok，我唔想再等接受左

貨就收左，差價10蚊我唔提佢又唔出聲

當蝕比佢買個教訓唔撚再同佢買野

巴打唔好再落搭

我買左個2097同7093成個月都未有貨呀屌

依家上黎睇先知咁多人都中伏

有無人同佢成功退返款

7093我兩個月前訂 仲未到

巴打勸你早日退款